連登最新睇完之後有幻覺嘅圖

有咩幻覺？
咪飛緊過黎咁囉

唔好呀呀呀呀呀!!!!!!!

就快識背

姓呂個bot呢

咪有架飛機飛緊埋黎咁囉
有咩幻覺

無事

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

Gif呢

架飛機爆左

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告